伍淑清呢條傻婆係咪奶共奶到傻撚咗？ 環屎報訪問你 你就放棄年輕人 我地洗撚你救咩 去奶習近平屎眼啦屌你

伍淑清 極品垃圾畜
美心每年係上面支那做幾撚多生意下？

大家唔洗勞氣
呢D廢老 擺唔得耐

畀個三唔識七嘅廢老放棄真係覺得好痛心

美心高層真係要諗諗計滅佢聲，唔係美心玩撚玩

啱聽 屌你
癡線 你以為你邊撚個

究竟有邊啲公司係真正佢屬下
似乎佢完全唔驚搞美心

嘩屌，伍淑清都屌得落?咁撚重口味?
你確定你唔會睇見佢就鳩都縮?
直搗黃龍，裝修「香港各界婦女聯合協進會」